垃圾degree垃圾公開試成績入一入黎

屌，仆街
你地揾工係咪特別難，直頭interview都無乜

個degree點垃圾法？

咁你性價比幾高
用樹大既degree 就有好多8大 even 3大都冇咁高既offer (非專科)

屌 押韻既

呢d 野有時睇運

係

Office工都入職15k

大學成績廢sec low
起薪17k
幾年前

same

Ce9分 ， 垃圾曬銀時，做緊地盤